
id:4000
category:router
Model:X32
context:【顺丰】锐捷星耀WiFi6路由器X32 PRO千兆家用高速双频5G无线全屋WiFi覆盖mesh电信光纤宽带睿易宿舍穿墙王
Price:299
src:./img/detail/router/4000-1.jpg

id:4000
category:router
Model:X32
context:【顺丰】锐捷星耀WiFi6路由器X32 PRO千兆家用高速双频5G无线全屋WiFi覆盖mesh电信光纤宽带睿易宿舍穿墙王
Price:299
src:./img/detail/router/4000-2.jpg

id:4000
category:router
Model:X32
context:【顺丰】锐捷星耀WiFi6路由器X32 PRO千兆家用高速双频5G无线全屋WiFi覆盖mesh电信光纤宽带睿易宿舍穿墙王
Price:299
src:./img/detail/router/4000-3.jpg

id:4000
category:router
Model:X32
context:【顺丰】锐捷星耀WiFi6路由器X32 PRO千兆家用高速双频5G无线全屋WiFi覆盖mesh电信光纤宽带睿易宿舍穿墙王
Price:299
src:./img/detail/router/4000-4.jpg

id:4000
category:router
Model:X32
context:【顺丰】锐捷星耀WiFi6路由器X32 PRO千兆家用高速双频5G无线全屋WiFi覆盖mesh电信光纤宽带睿易宿舍穿墙王
Price:299
src:./img/detail/router/4000-5.jpg

id:4000
category:router
Model:X32
context:【顺丰】锐捷星耀WiFi6路由器X32 PRO千兆家用高速双频5G无线全屋WiFi覆盖mesh电信光纤宽带睿易宿舍穿墙王
Price:299
src:./img/detail/router/4000-6.jpg


id:4001
category:router
Model:X60
context:[新品]Ruijie锐捷天蝎电竞路由器星耀X60 NEW 家用WiFi6千兆AX6000高速穿墙王 2.5G网口宽带聚合 官方旗舰店
Price:649
src:./img/detail/router/4001-1.jpg

id:4001
category:router
Model:X60
context:[新品]Ruijie锐捷天蝎电竞路由器星耀X60 NEW 家用WiFi6千兆AX6000高速穿墙王 2.5G网口宽带聚合 官方旗舰店
Price:649
src:./img/detail/router/4001-2.jpg

id:4001
category:router
Model:X60
context:[新品]Ruijie锐捷天蝎电竞路由器星耀X60 NEW 家用WiFi6千兆AX6000高速穿墙王 2.5G网口宽带聚合 官方旗舰店
Price:649
src:./img/detail/router/4001-3.jpg

id:4001
category:router
Model:X60
context:[新品]Ruijie锐捷天蝎电竞路由器星耀X60 NEW 家用WiFi6千兆AX6000高速穿墙王 2.5G网口宽带聚合 官方旗舰店
Price:649
src:./img/detail/router/4001-4.jpg

id:4001
category:router
Model:X60
context:[新品]Ruijie锐捷天蝎电竞路由器星耀X60 NEW 家用WiFi6千兆AX6000高速穿墙王 2.5G网口宽带聚合 官方旗舰店
Price:649
src:./img/detail/router/4001-5.jpg

id:4001
category:router
Model:X60
context:[新品]Ruijie锐捷天蝎电竞路由器星耀X60 NEW 家用WiFi6千兆AX6000高速穿墙王 2.5G网口宽带聚合 官方旗舰店
Price:649
src:./img/detail/router/4001-6.jpg


id:4002
category:router
Model:M32
context:锐捷星耀M32无线路由器WiFi6千兆高速大户型全屋WiFi覆盖mesh组网家用子母套装穿墙王双频5G官方旗舰店
Price:469
src:./img/detail/router/4002-1.jpg

id:4002
category:router
Model:M32
context:锐捷星耀M32无线路由器WiFi6千兆高速大户型全屋WiFi覆盖mesh组网家用子母套装穿墙王双频5G官方旗舰店
Price:469
src:./img/detail/router/4002-2.jpg

id:4002
category:router
Model:M32
context:锐捷星耀M32无线路由器WiFi6千兆高速大户型全屋WiFi覆盖mesh组网家用子母套装穿墙王双频5G官方旗舰店
Price:469
src:./img/detail/router/4002-3.jpg

id:4002
category:router
Model:M32
context:锐捷星耀M32无线路由器WiFi6千兆高速大户型全屋WiFi覆盖mesh组网家用子母套装穿墙王双频5G官方旗舰店
Price:469
src:./img/detail/router/4002-4.jpg

id:4002
category:router
Model:M32
context:锐捷星耀M32无线路由器WiFi6千兆高速大户型全屋WiFi覆盖mesh组网家用子母套装穿墙王双频5G官方旗舰店
Price:469
src:./img/detail/router/4002-5.jpg

id:4002
category:router
Model:M32
context:锐捷星耀M32无线路由器WiFi6千兆高速大户型全屋WiFi覆盖mesh组网家用子母套装穿墙王双频5G官方旗舰店
Price:469
src:./img/detail/router/4002-6.jpg


id:4003
category:router
Model:BE3600
context:TP-LINK WiFi7 BE3600路由器千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由穿墙王兼容WiFi6 7DR3610/3630
Price:246
src:./img/detail/router/4003-1.jpg

id:4003
category:router
Model:BE3600
context:TP-LINK WiFi7 BE3600路由器千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由穿墙王兼容WiFi6 7DR3610/3630
Price:246
src:./img/detail/router/4003-2.jpg

id:4003
category:router
Model:BE3600
context:TP-LINK WiFi7 BE3600路由器千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由穿墙王兼容WiFi6 7DR3610/3630
Price:246
src:./img/detail/router/4003-3.jpg

id:4003
category:router
Model:BE3600
context:TP-LINK WiFi7 BE3600路由器千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由穿墙王兼容WiFi6 7DR3610/3630
Price:246
src:./img/detail/router/4003-4.jpg

id:4003
category:router
Model:BE3600
context:TP-LINK WiFi7 BE3600路由器千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由穿墙王兼容WiFi6 7DR3610/3630
Price:246
src:./img/detail/router/4003-5.jpg

id:4003
category:router
Model:BE3600
context:TP-LINK WiFi7 BE3600路由器千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由穿墙王兼容WiFi6 7DR3610/3630
Price:246
src:./img/detail/router/4003-6.jpg


id:4004
category:router
Model:BE6500
context:TP-LINK Wi-Fi7 BE6500路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由器mesh穿墙 兼容WiFi6 7DR6560
Price:682
src:./img/detail/router/4004-1.jpg

id:4004
category:router
Model:BE6500
context:TP-LINK Wi-Fi7 BE6500路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由器mesh穿墙 兼容WiFi6 7DR6560
Price:682
src:./img/detail/router/4004-2.jpg

id:4004
category:router
Model:BE6500
context:TP-LINK Wi-Fi7 BE6500路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由器mesh穿墙 兼容WiFi6 7DR6560
Price:682
src:./img/detail/router/4004-3.jpg

id:4004
category:router
Model:BE6500
context:TP-LINK Wi-Fi7 BE6500路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由器mesh穿墙 兼容WiFi6 7DR6560
Price:682
src:./img/detail/router/4004-4.jpg

id:4004
category:router
Model:BE6500
context:TP-LINK Wi-Fi7 BE6500路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由器mesh穿墙 兼容WiFi6 7DR6560
Price:682
src:./img/detail/router/4004-5.jpg

id:4004
category:router
Model:BE6500
context:TP-LINK Wi-Fi7 BE6500路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线全屋覆盖子母路由器mesh穿墙 兼容WiFi6 7DR6560
Price:682
src:./img/detail/router/4004-6.jpg



id:4005
category:router
Model:BE12000
context:TP-LINK WiFi7 BE13000三频路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线mesh全屋覆盖大户型穿墙7TR13090
Price:2588
src:./img/detail/router/4005-1.jpg

id:4005
category:router
Model:BE12000
context:TP-LINK WiFi7 BE13000三频路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线mesh全屋覆盖大户型穿墙7TR13090
Price:2588
src:./img/detail/router/4005-2.jpg

id:4005
category:router
Model:BE12000
context:TP-LINK WiFi7 BE13000三频路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线mesh全屋覆盖大户型穿墙7TR13090
Price:2588
src:./img/detail/router/4005-3.jpg

id:4005
category:router
Model:BE12000
context:TP-LINK WiFi7 BE13000三频路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线mesh全屋覆盖大户型穿墙7TR13090
Price:2588
src:./img/detail/router/4005-4.jpg

id:4005
category:router
Model:BE12000
context:TP-LINK WiFi7 BE13000三频路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线mesh全屋覆盖大户型穿墙7TR13090
Price:2588
src:./img/detail/router/4005-5.jpg

id:4005
category:router
Model:BE12000
context:TP-LINK WiFi7 BE13000三频路由器 2.5G千兆家用高速tplink无线mesh全屋覆盖大户型穿墙7TR13090
Price:2588
src:./img/detail/router/4005-6.jpg



id:4006
category:router
Model:AX5400
context:TP-LINK WiFi6 AX5400无线路由器千兆高速网络tplink家用mesh大户型全屋覆盖子母路由器穿墙王宿舍5430
Price:359
src:./img/detail/router/4006-1.jpg

id:4006
category:router
Model:AX5400
context:TP-LINK WiFi6 AX5400无线路由器千兆高速网络tplink家用mesh大户型全屋覆盖子母路由器穿墙王宿舍5430
Price:359
src:./img/detail/router/4006-2.jpg

id:4006
category:router
Model:AX5400
context:TP-LINK WiFi6 AX5400无线路由器千兆高速网络tplink家用mesh大户型全屋覆盖子母路由器穿墙王宿舍5430
Price:359
src:./img/detail/router/4006-3.jpg

id:4006
category:router
Model:AX5400
context:TP-LINK WiFi6 AX5400无线路由器千兆高速网络tplink家用mesh大户型全屋覆盖子母路由器穿墙王宿舍5430
Price:359
src:./img/detail/router/4006-4.jpg

id:4006
category:router
Model:AX5400
context:TP-LINK WiFi6 AX5400无线路由器千兆高速网络tplink家用mesh大户型全屋覆盖子母路由器穿墙王宿舍5430
Price:359
src:./img/detail/router/4006-5.jpg

id:4006
category:router
Model:AX5400
context:TP-LINK WiFi6 AX5400无线路由器千兆高速网络tplink家用mesh大户型全屋覆盖子母路由器穿墙王宿舍5430
Price:359
src:./img/detail/router/4006-6.jpg


id:4007
category:router
Model:Redmi AX5400
context:小米Redmi电竞路由器AX5400 wifi6增强版无线家用5400兆无线速率全平台游戏加速大户型全屋覆盖
Price:649
src:./img/detail/router/4007-1.jpg

id:4007
category:router
Model:Redmi AX5400
context:小米Redmi电竞路由器AX5400 wifi6增强版无线家用5400兆无线速率全平台游戏加速大户型全屋覆盖
Price:649
src:./img/detail/router/4007-2.jpg

id:4007
category:router
Model:Redmi AX5400
context:小米Redmi电竞路由器AX5400 wifi6增强版无线家用5400兆无线速率全平台游戏加速大户型全屋覆盖
Price:649
src:./img/detail/router/4007-3.jpg

id:4007
category:router
Model:Redmi AX5400
context:小米Redmi电竞路由器AX5400 wifi6增强版无线家用5400兆无线速率全平台游戏加速大户型全屋覆盖
Price:649
src:./img/detail/router/4007-4.jpg

id:4007
category:router
Model:Redmi AX5400
context:小米Redmi电竞路由器AX5400 wifi6增强版无线家用5400兆无线速率全平台游戏加速大户型全屋覆盖
Price:649
src:./img/detail/router/4007-5.jpg

id:4007
category:router
Model:Redmi AX5400
context:小米Redmi电竞路由器AX5400 wifi6增强版无线家用5400兆无线速率全平台游戏加速大户型全屋覆盖
Price:649
src:./img/detail/router/4007-6.jpg



id:4008
category:router
Model:小米 AX6000
context:小米路由器AX6000 WiFi6路由器家用千兆高速5G双频千兆端口大户型全屋覆盖wifi
Price:446
src:./img/detail/router/4008-1.jpg

id:4008
category:router
Model:小米 AX6000
context:小米路由器AX6000 WiFi6路由器家用千兆高速5G双频千兆端口大户型全屋覆盖wifi
Price:446
src:./img/detail/router/4008-2.jpg

id:4008
category:router
Model:小米 AX6000
context:小米路由器AX6000 WiFi6路由器家用千兆高速5G双频千兆端口大户型全屋覆盖wifi
Price:446
src:./img/detail/router/4008-3.jpg

id:4008
category:router
Model:小米 AX6000
context:小米路由器AX6000 WiFi6路由器家用千兆高速5G双频千兆端口大户型全屋覆盖wifi
Price:446
src:./img/detail/router/4008-4.jpg

id:4008
category:router
Model:小米 AX6000
context:小米路由器AX6000 WiFi6路由器家用千兆高速5G双频千兆端口大户型全屋覆盖wifi
Price:446
src:./img/detail/router/4008-5.jpg

id:4008
category:router
Model:小米 AX6000
context:小米路由器AX6000 WiFi6路由器家用千兆高速5G双频千兆端口大户型全屋覆盖wifi
Price:446
src:./img/detail/router/4008-6.jpg


id:4009
category:router
Model:G3C BE18000
context:H3C/新华三BE18000万兆路由器WiFi7家用无线穿墙18000M超高速率16颗信号放大器电竞路由大覆盖
Price:2299
src:./img/detail/router/4009-1.jpg

id:4009
category:router
Model:G3C BE18000
context:H3C/新华三BE18000万兆路由器WiFi7家用无线穿墙18000M超高速率16颗信号放大器电竞路由大覆盖
Price:2299
src:./img/detail/router/4009-2.jpg

id:4009
category:router
Model:G3C BE18000
context:H3C/新华三BE18000万兆路由器WiFi7家用无线穿墙18000M超高速率16颗信号放大器电竞路由大覆盖
Price:2299
src:./img/detail/router/4009-3.jpg

id:4009
category:router
Model:G3C BE18000
context:H3C/新华三BE18000万兆路由器WiFi7家用无线穿墙18000M超高速率16颗信号放大器电竞路由大覆盖
Price:2299
src:./img/detail/router/4009-4.jpg

id:4009
category:router
Model:G3C BE18000
context:H3C/新华三BE18000万兆路由器WiFi7家用无线穿墙18000M超高速率16颗信号放大器电竞路由大覆盖
Price:2299
src:./img/detail/router/4009-5.jpg

id:4009
category:router
Model:G3C BE18000
context:H3C/新华三BE18000万兆路由器WiFi7家用无线穿墙18000M超高速率16颗信号放大器电竞路由大覆盖
Price:2299
src:./img/detail/router/4009-6.jpg

